Biden 重有無州可以扣

如題

查埋堆藍洲可能扣一半

MI WI？

加州其實都唔知有冇票
一開始都覺得佢鳩點
原來根本冇票, 可能連55飛都冇撚埋

呢2個州根本都係TARGET重點重選啦直頭要

你好似講得離譜左d

老實我唔信加州咁高
紐約得票率敗登不升反跌

加州咁重稅都咁多人投好唔合理

一陣加州都變紅就好笑

加州差4百萬票

隨時最多造票就係ca同ny
呢兩個深藍states點睇都係無掩雞籠

扣撚到退休金都無

加州啲票攞咗去其他州投joe仔，所以先一堆無選house既票係到

咁又冇咩可能,始終大財團撐民主黨奶共利益大過MAGA

pa ga az mi wi nc nv va
識背咁滯

撕票條抖陰
比你重點都點唔到啦個啲

有fake請指正

最好 void 左成個洲重選

正常選就可能係
而家懷疑佢地可能冇去投或者冇選票響手
一比人覆核又拎唔到出黎就搞笑

敗登班傻鳩應該諗住呃到個位番黎之後
自己人當權就唔會有手尾跟
成班ON9閪

當日就係呢兩個state 率先反cup

扣扣下，原來dem根本得150張 vote